藍絲：一街二噁英 都唔割

我幾廿歲人 過多幾年都就死
吸唔吸又有咩分別
反正又冇後代
話知全香港成個罩住哂二噁英都唔關我事啦
人地生怪胎又唔係我生

支持阿蛇
放二噁英

推

支持香港警察放射催淚彈

與民共享絕子絕孫二噁英

有二噁英冇得北上尋歡

廢老深藍唔洗理
反而果啲只係因為阻到佢地搵食而藍嘅淺藍！好多都有仔有女
可以不斷同佢地講會害死佢地仔女佢地父母 啲老人家頂唔住

支持開槍重演六四 支持打壓人權屠殺學生

請幫手推比更加多人睇到

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題